有冇咩歌係你睇完歌詞即刻唔同feel

本身聽冇留意歌詞
search完睇咗即刻唔同feel
而家好sad好心痛...

夢伴
以為開心歌

旋律治癒到仆街
詞sad到仆街

西野加奈嘅歌全部都好唔錯

1985